點睇黃明志呢個人

覺得佢既音樂好正
各國既語言都有唱
首學廣東話好好笑

agger

呢首都好撚好笑

新出個首啪啪啪都幾好聽

聽咗, 都ok
幾佩服佢

我覺得個故事都好笑
突然黎個反轉

學廣東話
佢d詞真係正

有冇多啲同好啪啪啪

同好 水麥麥的女孩開始上癮

佢身邊好似好多女
之前寫歌比嗰個四葉草都幾正

最正係四葉草啦喎

好中意睇佢 totkok ，好好笑，係嗰個國家文化下又夠膽表達自己 ！

有才華 可惜自己國家唔接受 但佢冇放棄

推介下啲高質野俾大家囉

佢就算唱正經歌都好正,老母,飄向北方